垃圾樓市KOL滿口歪理

大大聲話香港人阻住佢炒樓，人做KOL，佢做KOL做到咁建制，不知所謂。